有冇風假都係事少 最撚緊要吹散港豬澳同埋鳩鐵

係咪咁話先

你說的完全對

why not both

做奴隸咁耐多日假當日會感覺良好，跟住繼續做奴隸

但係吹到啲基建仆街我有排開心

係人都想both啦
但係吹得散真係會笑到收唔到聲